CCTV 響Youtube 落左廣告呀，推上reddit呀

CCTV, a state media, has advertised on youtube to legitimate the brutal repression in Hong Kong. Youtube, as a company homes in USA is receiving money from such evil regime, China.

CCTV 呀，唔係CCTVB。 我唔識用reddit, 各位幫幫手。